# 账号管理
- **客户：**向partner购买系统服务的企业
- **用户：**可以登录到该partner平台的个人
- **客户管理员：**客户企业的代表人，客户管理员在客户的space平台拥有管理权限

每个客户企业中都需要选定一名客户管理员；一个用户可以拥有0或多项partner平台的功能权限
## 客户管理
1.在左侧导航栏中选择【账号管理】→【客户管理】，即可查看到所有的客户信息
![image](../image/p35.png)

2.点击左上角“添加”按钮，填写好客户信息、管理员信息，点击“保存”，即可添加客户
![image](../image/p36.png)
## 用户管理
1.在左侧导航栏中选择【账号管理】→【用户管理】，即可查看到所有的用户信息
![image](../image/p37.png)

2.添加用户支持两种方式：**添加**和**批量导入**
![image](../image/p38.png)
![image](../image/p39.png)
- **添加：**点击“添加”按钮，填写好姓名、手机等信息，点击“保存”
- **批量导入：**点击“批量导入”按钮，下载 Excel 模板，填写好用户信息，上传模板，保存即可。

3.成功添加用户后，即可看到用户信息和操作按钮，可以通过操作按钮对用户进行编辑、删除、权限管理
![image](../image/p40.png)